毒撚都係唔好諗咁多

最緊要安份守己就夠
世界上好多野都唔關你事

平平淡淡庸庸碌碌過一世咪算囉

真
洗唔洗咁快

唔係唔關自己事
無能為你啫😂

啱

真

不服來辯

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

如果人人都心想事成 就會天下大亂

其實係

我會陪你一齊唔好諗咁多

多謝

你未遇到打開你心窗既人ja

曾經有 但都係算

mon緊你

唔好咁

秒

岩
唸咁多都冇用